<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fernanda Ramadha | @fernanda.322</title>
    <link>http://fernanda322.github.io/</link>
    <description>Recent content on Fernanda Ramadha | @fernanda.322</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Sep 2020 04:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://fernanda322.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Waktunya main bukan waktunya bekerja</title>
      <link>http://fernanda322.github.io/main/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Sep 2020 04:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://fernanda322.github.io/main/</guid>
      <description>Hari senin, kita akan ketemu orang yang bilang &amp;ldquo;Yah.. senin lagi.. kerja lagi deh..&amp;rdquo;. Tapi sebagian orang, bangun dengan perasaan semangat, ingin mengerjakan apa yang ia tinggalkan. Bagaimana dengan kamu?
Perhatikan saat kamu sedang berkumpul keluarga, orang dewasa biasanya duduk bercerita, sementara anak anak berlari.. tidak peduli sudah keringat.. dia terus berlari..
Mereka sedang bermain
Saat orang bermain futsal atau basket, atau olahraga lainnya, meskipun bukan profesional, kita akan melihat senyum di muka, walaupun capeknya luar biasa, orang orang masih terus berlari mengerja bola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aplikasi Koprasi</title>
      <link>http://fernanda322.github.io/eksperimen/aplikasi-koprasi/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 08:28:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://fernanda322.github.io/eksperimen/aplikasi-koprasi/</guid>
      <description>Berawal dari sebuah tugas yang diberikan oleh guru saya untuk memenuhi tugas akhir semester satu, pada saat itu guru saya memberikan waktu pengumpulan project tersebut hanya satu bulan yang diberikan pada bulan Oktober 2019 akan tetapi karena pada waktu itu dilaksanakannya bersamaan dengan waktu prakerin atau praktek lapangan kerja maka guru saya memberikan ketenggangan batas pengumpulan hingga Desember 2019.
Berhubung tugas ini adalah kelompok maka saya bekerja sama dengan teman saya Rolando sebagai salah satu orang yang bekerja sama dengan saya untuk membuat aplikasi tersebut, ya, kami tau ini sangat buruk karena kami tidak ada waktu untuk mengerjakannya bersama jadi kami saling remote satu sama lain pada saat itu karena, waktu kita sangat terbatas berubung waktu prakerin yang kami sangat - sangat sibuk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tool</title>
      <link>http://fernanda322.github.io/rekomendasi/tool/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 08:28:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://fernanda322.github.io/rekomendasi/tool/</guid>
      <description>Seperti biasa, ini tool pilihan saya, kamu tidak harus pakai tool yang sama, ditulis karena sering ditanyakan atau saya ingin membantu mempromosikan sebagai terima kasih karena toolnya sudah membantu saya. Karena saya menggunakan Windows, ada banyak tool yang khusus untuk windows.
Personal Extra Monitor
Tidak penting saya sebutkan mereknya, tapi saya sangat menyarankan bekerja dengan monitor tambahan, produktivitas :D
Kertas dan Pulpen
yap, harus selalu, setiap punya ide sebelum menuangkan ke laptop, mau menggambar, menulis atau membuat aplikasi, saya akan menuangkan ke kertas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jangan lupa tinggalkan pesan yaa</title>
      <link>http://fernanda322.github.io/kontak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://fernanda322.github.io/kontak/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
